（突發）警犬唔單止一次近距離向示威者開槍

大家真係要小心，班狗真係亂鳩咁黎